有冇人覺得賣旗撚好煩？

成條街都係賣旗撚，好禮貌同其中一個講唔買之後，過幾秒第二個又即刻狗衝上黎叫你買。想點啊？
以為叫幾個學生妹性騷擾我就會買旗？
賣旗撚真係好撚煩！！

負皮係俾你個仆街

下 唔知自己捐左嘅錢受益者係邊個所以唔捐都唔得？

老奉要買？
唔買就仆街？
咩道理？

拎一毫子逐個買

錢係我既 唔俾 吹呀

大機構保良局嗰啲都會買下
係成日見啲唔識嘅機構名 仲要係啲廢老hea下hea下咁叫你買 咁就真係不了 都唔知係咪俾返十幾廿蚊一粒鐘叫啲廢老賣旗

又要扮有禮貌又要覺人煩
我係你就掂行掂過

哪有旗
只有貼紙一張

通常細蚊仔叫都會買
買前當然會睇下咩機構

真係好撚煩 一條街就幾個輪住上
仲有捐完d錢比機構抽左幾多都冇人知
做善事係好 但有心就落手落腳去義工幫人啦
起碼幫到既係真人 唔係幫人賺錢
你話d機構活動錢係邊度黎

仲有屋村賣慈善劵撚
成廿蚊張
搵窮撚買
不如去何文田 九龍塘賣

一個機構一年先排到幾次賣旗，動員咁多人

籌到過唔過三十萬？

做show 性質居多

間間機構唔係唔識佢，就係奶哂共
點買！

自己諗下啦

見大機構會買張 就唔駛再煩

班慈善機構又發財

你買左咪去晒蛇齋餅到囉
支持杯買旗

我覺得只可以準學生妹賣
(不包括肥婆豬西 )

個app係咪on9 出左3個

係 我唔會比咁嘅機會佢地 ！

米係 輪姦咁樣上我

啱先就有個老母帶仔嘅組合
條𡃁仔開口 我拎頭唔買
個老母就話：咁佢唔買就算啦
奇撚怪怪咁